有冇人睇過呢個支国住過，有支国老婆嘅美國佬youtuber laowhy86?

佢之前預言中國會大外宣咁將自己由病毒發放者變到救世主，而且仲有好多片講支那點利用白人white monkey去做對内對外宣傳，好多都講到幾深入，因為佢都認咗佢之前做過呢啲揾錢
英文好少少嘅巴打可以睇吓，佢都用過來人身份講到幾多支共啲衰嘢出嚟，而且都幾深入同埋做足research唔係好似連登仔鳩屌咁，仲有啲片都真係幾好睇
呢啲人就真係幫到我地打歐美戰線，大家得閒可以幫吓佢手宣傳吓

利申：本身以為佢係nathan rich嗰類睇完發覺完全相反

推兩吓

推多吓

幫手打外國戰線

連登仔順便學吓英文

認真問，po去咩台會好啲時事台好似又更多重要嘢，其他台又冇人會理

有睇過，係幾值得睇，但連登仔淨係睇廣東話channel圍爐打飛機 外國有用youtuber唔會睇
Btw幫推

咁要po去邊

算鳩數，推唔郁

PISH

你咁早推緊係唔郁啦 都未起身
呢個鐘數得五毛架咋

等我幫下你啦 推推推

Bump

有睇過 佢都幾出名

laowhy
serpentza
china uncensored
睇咗好耐 & 必睇

係喎計漏咗，thanks

nathan rich就算撚數啦
有埋支共官方認證
係twitter支國駐唔知咩國大使post條white trash嘅片做"evidence"
好多其他youtuber起咗佢底
convicted felon in US

呢啲人講兩句有用過我地講一萬句，始終佢地有影響力，又reach到更多英語世界嘅人，又唔係政客

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

年中唔少呢類white trash kol去奶共揾人仔，所以有專反共嘅外國kol（all race) 都應該推

Pish

not necessarily
唔好低估白左有幾on9
我post埋namewee話應該叫武漢肺炎條片 白左都係會話歧視

"Asians don't even think it's racist, why do you think it is? "
白左為咗盲反侵&企道德高地打丁 係唔會同你講道理
仲有個好出名嘅HK hermit 即係比人話係CIA果鬼佬
又係典型白左 屌侵唔比錢WHO
你同佢講WHO再corrupted都係無用
咩solomon pompeo你諗到嘅人佢都屌

laowhy地都只係youtuber 唔會特別有影響力
我都試過比on9白左話youtube video is ur reliable source?
不過係會比我地有說服力D嘅
target audience係外國人嘅話
laowhy同佢個fd serpentza電單車遊支國
真係比我地見得仲多野

fix the WHO, don't break it

我明你講乜，我都有打開twitter英美線，啲白左只係會盲目反侵，侵做乜都係錯，侵話china virus佢志就會話用racism嚟攻擊。講到尾佢地根本唔care係咪racism係咪要反共，只要侵反支佢地用賮所有力氣去奶支反侵，好撚on9

繼香港嘅"唔好打 輸民意"後
twitter線令我覺得有D左膠真係死不足惜
班鬼佬應該要比支共捉入集中營果下先或者會識醒

好少中左支式美人計都冇洗腦

twitter , fb , ig

我有次同個hollywood編劇激情對話
唔記得咩名 佢有份寫band of brothers
好似就係講緊xxx virus命名問題
而佢講嘅所有野唯一依據就係because the authority WHO said so
我真係DLLM

冇計，只可以盡做，企喺佢地角度嚟睇佢地仲未切身感受到支那威脅，會覺得侵先係世上最邪惡生物，甚至會覺得我地為咗反支幫住侵好撚煩。所以我多數唔會直接同佢地講侵做得啱，只係會話支那deserve, 必要時甚至會話i personally dont like trump but that doesnt mean....
只係希望減低個敵意等佢地至少肯用吓個死人腦先

最簡單WHO呢單
我都agree Trump防疫上fucked up
但點解咁就代表WHO無問題？
白左腦裝屎淨係識話侵find somesone to blame, first China, now WHO
淨係識瘋狂話trump incompetent
屌你個閪 我同你講10日死10個同1日死100個 你反應都唔同啦
根本支共cover up就係會影響全球其他國家reaction time

佢地係冇咩logic，只係盲反侵，我有時都會好燥。但國際戰叭可以遊說唔可以樹敵，佢唔聽都冇計，唔好同佢死纏爛打

Exactly我只會同佢地講就算trump係有責任唔代表要負最大責任嘅唔係支那同who, 你可以屌侵反侵，但唔代表反侵就要幫支那，你要屌就唔該兩個都屌

返公司睇下先

Push

重有 adv China.

Pish大家睇吓

幫下手推 轉頭睇

支那人揾個俄佬扮英國佬，啲英文屎到咁，揾邊個信係咪得班支那賤畜會信

有字幕

佢後面賣床褥廣告好似柒版steve jobs嗰條鬼佬好似之前喺香港都見過

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

可以，但佢條條片都有用，打youtube戰絲好似有用啲。twitter啲人唔會花咁多時間睇哂佢啲片

推

睇左佢好幾年 學英文

有支國籍老婆點解唔幫中國？？？推！

香 港 國 寶 ： 許冠傑

.

鍾意睇佢老友wiston多d
不過自從佢地開宗明義同搬咗去美國之後反而少咗睇

留名遲d 睇，返工中

真係好戲劇，佢哋一開始嚮往支那，到而家完全憎鳩支那

一個南非白人
一個美國唔知邊個洲係鄉下
佢地十幾年前來到大陸果時仲係胡溫
搞緊京奧同世博
又高鐵又高樓大廈，呃得吓人
覺得中國好先進唔出奇

係，嗰陣成個世界都覺得支那好有希望。而家大家都瞓醒。。。

利申：本身以為佢係nathan rich嗰類睇完發覺完全相反

回翻樓主
佢兩個係條光頭white trash既眼中釘
當然呢個係中共畀佢既任務啦

留名推

本身諗住睇，比你講完就唔撚睇了，好撚威？

知道支那真面目嘅外國人

好記得早幾年冇睇佢地係因爲奶得太犀利
後黎先發現竟然訓醒曬

sounds good

學生哥多d聽下學英文

好撚高質，要推

班蟈國人係佢度打哂飛機

呢d話鳩知佢啦
正如藍屍入黨人黨地 HKG打丁一樣

之前都冇咩睇，唔想俾啲奶共white trash賺click rate，都係睇咗一條先知係正常人嚟